越南賊H&M偷成篋衫 被捕滿面披血

越南賊H&M偷成篋衫 被捕滿面披血

太古城中心H&M近日連番遇竊！繼本周日有人在上址H&M偷竊斷正後，昨日下午又有一名持行街紙的越南籍男子，拖着行李篋由H&M走出時，被「黃雀在後」的便衣警員當場截停，疑人拒捕終被制服，警員在其行李篋內搜出大批疑屬H&M的小童衣服，事後將他拘捕扣查。

昨日下午4時許，讀者李先生行經太古城中心一期，聽到有人大嗌，上前查看，見一名身型略胖的男子被兩名掛有警察委任證的便衣警員制服按在地上，疑犯右眼角及面部披血，地面亦濺有血迹。

據了解，當時兩名便衣警員見該男子形迹可疑，追至3樓Pizza Hut對開與疑人發生糾纏，途人誤以為三人打交於是報警，商場至少有3名保安員趕至幫忙，最終疑人被雙手反鎖押走。警方調查後發現，疑人45歲，為持行街紙的越南籍人士，涉嫌在H&M內偷竊，在其拖行的行李篋，發現大批小童衣服，價值約7,900元。

本周日(11日)下午近1時，太古城中心H&M亦發生偷竊案，當時有職員發現一名非華裔男子疑在店內盜竊，上前截查時，對方見事敗扔下贓物逃出店外，最終被截停並交由警方跟進。

H&M發言人指，臨近聖誕及歲晚，賊匪亦會較為活躍，其商舖會與警方緊密合作，今次幸由在場埋伏的便衣警員截停及拘捕，往後亦會繼續與警方保持溝通，店方亦會做好相關保安工作。

根據資料，今年10月，位於九龍塘又一城的H&M亦遭偷竊，當時3名越南男女在店內將衣服塞入行李箱內，被職員發現事敗逃去，當中一人被截獲，由到場警員拘捕帶署助查()。

其實點先算形跡可疑

行街紙

其實u記日日都比越仔 偷好多衫

賊眉賊眼咁樣？

有哂防盗要拆 點偷? 其實放入gip成個動作唔大咩

林浩仁

打柒佢啦

H&M都偷

$7900點拎

嗰次美麗華u記捉賊都成面血喇 又唔見上報

好易，只要個袋入面有錫紙就得
如果多人個陣，有d賊會直接 舉起d衫避門口alarm

日日成棟成棟咁比人偷

點偷七千幾

持行街紙的越南籍

蝻

h n m係咪有部份衫越南造